--PROJEKT: EffiCon PHP Übung--

Dieses PHP-Projekt läuft im Auftrag der EffiCon GmbH und Co. KG
Aufgaben bearbeitet von Julian Richter im Rahmen der Ausbildung.

Doku:
-Es werden alle bemerkenswerten Updates mit den relevanten Infos Commited.
-Bei den Funktionen wurde mit Kommentaren genau die Absicht beschrieben.

Bei Nachfragen: littleottaro@gmail.com // jrichter@bbw-fi.de
Erstellt mit: XAMPP, VS-Code und GitLab.